「核彈」：8.11被捕人脫骹及骨折需鑲金屬片及鏍絲

811被捕人脫骹及骨折需鑲金屬片及鏍絲

來源：nows tv新聞

Popo CLS，
五大訴求，缺一不可

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

好似話警方無起訴佢

五大訴求 缺一不可

首先要釋放義士
撤回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人

如果係咁，仲衰，濫捕濫武

Push

五大訴求
缺一不可

屌你老母

濫捕濫武

必定追究到底

仲衰，亂打人

林奠有咩想講 對你老母閪講

五大訴求

缺一不可

屌

核戰

//
被警方按在地上後，沒有掙扎及反抗，亦沒有即時送院，而是被送到新屋嶺拘留中心，到凌晨三時許，即被捕後五小時，才被送到北區醫院急症室。
//

即係新屋巔 發生不人道事件，醫療延誤

召喚英文文宣組巴絲

推呀

成日一黎就話核彈，人地傷左你就剩係掛住核彈，對得住義士？

手足付出咗，我地要行多步

追究到底

唔講唔提，又對得住巴打咩？

612 721 811 831 903

黑警死全家

推爆

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

唔用黎攻擊 死咬政府&班狗
就真係對唔住手足

屌你popo

仆你個臭街死黑警

高質催淚文宣圖

警狗打人用私刑到咁鬼樣

純粹濫用私刑，仲死

警察教唆市民暴動
上得法庭咩

幫手推

告撚返佢呀

濫暴！

先打人後起訴
乜撚野事

屌你老母 就算定咗罪都唔可以咁打啦 有冇病

一定要清算

點解唔可以好似 朱咩偉 個單案咁

告9警察

求下你地告政府告黨鐵拎cctv啦

我無嘢講

因為冇樣，冇popo編號，冇委任證

五大訴求，缺一不可

即係連拒捕都冇，但係就搞到骨折。有拒捕應該告咗啦。

有一日一定會鑲返比啲狗同狗仔狗女

告返d仆街啦

⭐⭐⭐ 重要 ⭐⭐⭐

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站CCTV，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡😡😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人Contact義務律師！☹️☹️☹️

其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐🤐🤐

港鐵每7-28日就會清一次CCTV，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。

就算你唔喺現場，都請你幫手轉發廣傳，WhatsApp、FB、IG等，比在場者見到為止。⚠⚠⚠

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火：9819 0979
2. 民陣：6549 9452
3. 民權：9463 2945

咁叫核彈咁冇左隻眼叫咩?
宇宙大爆炸?

民事告得唔得。 夾錢

仆街黑警

push

請問呢d係咩武力？
又係適當武力？

死黑警

wtf

Dllm

手足

最低武力都骨折斷手，爆眼爆頭

咁831太子站可能死人

係咪痴線嫁

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

叫政府賠醫藥費

DKLM

cls

。

無論最後被捕人有冇被落案起訴，警察根本就係唔應該濫用武力

所以唔存在傷者冇被起訴就係「仲衰」，而家警察亂鳩咁打人唔理傷者有冇被起訴都係一樣咁嚴重

過咗法案就開始清算黑警架啦
小撚心啲呀你地

cls 黑警

908美領集會

文宣!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!DLLM CLS DLS DLGH

死全家啦

....屌 真係太誇張 每一日都成幾粒核彈

Hong Kong popo is a joke, e y e y yo
Shooting expired tearing gas, china kill you all

Hong Kong Popo is Nazi, e y e y yo
Team up gang members in yuen long, bullets in your eyeball

Carrie Lam, Xi Jinping
Hong Kong Police, China’s army
People will not surrender, we not slaves anymore.

Up

黑警死全家

五大訴求，缺一不可!

907 再和你塞 908 美領集會

#chinazi

跟本想打人！！ 屌

唔死全家點得???

唔好意思借少少位文宣一下

907 機場攻略(更新版)

1) 步兵測試方法
- 和理非，**普通市民/旅客身份**
- 市民/旅客裝，唔着黑色衫，唔叫口號
- **可以戴普通口罩**，唔需要其他裝備 (帶左要有心理準備隨時需要棄裝)
- 地點: 同上次一樣，**暢達路巴士總站**，另一個選擇係**暢航路**
- 策略: 到左巴士總站唔一定要企定等，**緊記市民/旅客身份，可以係周圍行行企企，排下隊，落車上車**
- 如果有部份人真係怕係機場島走唔到，搭巴士入機場然後上返車，**係青馬收費廣場同機場之間不停來回**
- 優先搭巴士入，建議大家首先**集合左係青馬收費廣場**再搭巴士入機場
- **青馬收費廣場係交通樽頸，如果所有途徑巴士都埋站會好影響交通**
- 如果想搭機場快線，建議集中係青衣站，集合到一大班人可以一齊入閘

關於清場/逃走路線
- **無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份**，只要**有合理原因係機場範圍出現**就唔需要怕警察，上次 901 普通市民/旅客都只係企係機場島其他地方等，就算今次有咩突發事情警察決定清場都唔需要好似上次咁逃走
- 有咩合理原因可以係機場範圍出現？
接機/送機，參觀機場，巴士/地鐵愛好者，即興旅行，參觀航空探知館等等，可以參考100個理由玩轉香港機場全攻略
- **無論如何都唔好係 T1/2 機場客運大樓附近設路障塞路**，即使有任何行動都一定要**等到三點**後全部人入左機場先
- 如果有人帶頭衝入 T1，而令到路面情況好混亂所以好多人被迫入左 T1 混入其他遊客當中，大家要緊記身份，千祈唔好係入面示威或者遊蕩違反禁制令
- 萬一警察真係清場，記得**緊貼其他遊客，佢地去邊大家就去邊**，普通市民/旅客冇犯法係唔需要逃走
- 如果警察唔容許任何人企係巴士總站，可以**去附近其他戰略性位置(例如暢航路)等到有返巴士搭**，試問冇任何交通工具旅客又點進出機場？

- 以防萬一，會盡快提供機場島，東涌，青馬收費廣場同埋青衣嘅詳細地圖，當中包括戰略性位置，所有交通路線，廁所等等
- **密切留意睇Telegram頻道**，當日會安排 Bot 俾前線測試員報料

2) 車隊測試方法
- **兩點經過青馬收費廣場**開往機場幫手測試，帶多張$500找續
唔需要離開機場島，隨時準備萬一有需要時接仔女放學，建議到時可以係一號停車場附近等

告返佢濫用武力

屌，成班仆班

dllm

DLLM

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 令人討厭的建制派議員 ，港鐵和政府設施， 為何要攻敵之堅盾？

濫暴

diu

Push push

我屌

支持你 要律師費出聲，可以再籌
希望早日康復

#ChiNazi

[緊急]樂富連儂牆懷疑有手足樣暴露！

死黑警屌你老母

五大訴求，缺一不可

【專訪】遭警近距離橡膠子彈打中 鼻樑骨斷或毀容 示威者：駛唔駛子彈射頭？

推到受傷手足追究番黑警轉頭

屌你黑警

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

612 721 811 831

頂

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

去完新屋嶺就咁

揸機場春袋都無咁大反應
831太子就咁大反應
一定好撚大鑊
所以太子荔枝角站cctv一定要拎

受害人，你地唔怕下個比人滅聲就唔好理
得你地知咩事咋

巴絲，快用你地嘅方法傳出好

聽下

吊

.

黑警一定要制裁

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

打撚到撞車咁 痴撚線

屌！！！！！！！

聽日入機場前睇

[行動post] 聽日就9.7 所有人唔該入黎睇攻略

死

黑

警

告9佢 要錢出聲 一定會盡力幫

五大訴求 缺一不可

屌你老母 黑警
有無醫學手足知
呢類型嘅傷勢可唔可以完全康復？

新屋嶺拘留所 = 奧斯威辛集中營

Cls

可唔可以企出黎告班狗

死全家啦屌

推到有cctv

推!!!!!!!!!!!!!!!

痴撚線我屌你老母

如不夠錢，可以發起眾湊，合法前提下。

釋放所有義士
撤回所有定罪
追究黑警暴力

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 唔解鎖電話 我要驗傷

5大訴求：
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

Backup

屌你老母
真係火力全開

光復香港

可恥

無number告條撚

9.7機場 9.8美領（遮打）

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

和理非肯跳出自己個Comfort ZONE未
我地要全民勇武呀

831 cctv

推
黑警

612
721
811
831

呢d就要推啦！

屌你老母 聽到都心痛
好期待班狗既清算日

痴撚線完全係